[黃色經濟圈建議] 我認為黃店需要持續性捐錢幫助手足

見到有唔少黃店apps 例如香港商店，和你eat 等等 都好有心去整個apps去幫助大家去分辨黃店 但我認為捐錢證明 係最好分辦黃藍 而又簡單易明 每次捐都可以update證據 以累積形式放上各自各既黃店apps 用捐得愈多 就愈深黃既等級黎評分 鼓勵消費之餘 又鼓勵捐錢幫手足 從而擴展黃色經濟圈

哦 咁美心捐5萬

肯定黃過捐5千既小店啦弱智仔

要捐%? 耶撚十一奉獻呀?

點為之幫手足？
邊個去管理啲捐款？

星火d frd

建議光時可以賣電子優惠券

係出名個黃店d大賺姐大把細店執笠啦

好似好鄰咁用飯券形式幫番手足好過

如果美心佢keep住肯捐 又有乜所謂橫掂都係用黎幫手足

收保護費咩 兄弟爬山 有力咪爬高啲囉

捐比星火嗰d 又唔係捐比我

拉
唔洗賺咩

你搞錯黃色經濟圈意義 ， 黃色經濟圈係支援手足有工作提供有穩定收入，脫離支共經濟控制，而唔係抽黃店水 諗清楚咁做其他人係會離開黃色經濟圈

On9仔 你共產主意？

捐錢要自願
唔係話你要人捐就捐

可能用收入比例計level好啲
否則小本生意捐身家都淺黃好陰公

定期捐好主意 但其實我覺得唔應該用金額去計分
因為黃唔係一個用嚟競爭嘅label
可能用一啲conditions 例如參與運動率作指標好啲？

唔贊成，點解同路人反而要徵費？

星火係被捕先有用咋喎

點解要迫人捐錢？捐咗就係黃？黃店一定好搵到錢？呢個概念咁撚痴線嘅